今日TVB搞乜 主動搞扮示威者啲狗

又想洗底呀？

一陣再睇下晚間新聞點播

睇下聽朝早晨會唔會cut曬

有影爆眼絲打

上面班人應該估唔到會咁嚴重，黎唔切反應掛？

邊個話我哋輸緊嘅我屌晒你哋老母！要嬴嘅全部同我入嚟！

推,所有掟磚同火魔法都係黑警扮示威者做既
緊記要事：
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

通常星期日袁花都唔返工

戰地記者 同 新聞部
係兩班人嚟

隻扮示威者嘅狗仲話佢嘅委任證係唔需要畀全世界睇 即係已經認咗係狗 想像唔到你TVB報

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

睇報咩就知個兩條仆街放左假未
不過都係個句
咪撚諗住洗底

屌83台壞撚左
袁花返左去平亂？

轉頭咪又ＣＵＴ哂
不過ＴＶＢ記者追住問問得好

屌佢老母啦，83台11點新聞嗰時話懷疑有警員係葵芳站射催淚彈
9點射完到11點仲係懷疑

晚間新聞提都冇提

Tvb啱啱lag咗

懷疑即係可能射催淚彈嘅唔係警員

變撚左曾經發射橡膠子彈啦
催淚彈無講

原來有

岩岩提左

佢地俾差佬兇唔服掛

足本影晒記者追住條友問

聽朝就會冇晒